連登第一個歐元討論區

大家有冇研究吓歐元

照咁睇歐元衝上太空既日子近了！

再睇埋美金

繼續向下

根據傳統嘅規則
美金跌
歐元升
Allin歐元fat fat

咪燈啦屌

上升軌跡靚到咁都燈

見平時啲連登仔成日伏人
想做下好事都唔得

有無人聽我講入左

升到傻左呀

機會比晒大家

Bloomberg Live 緊嘅記者會有咩啟示

平倉了，我係咪控制市場會唔會俾人拉

想去歐洲，入定先